有冇人有玩ALIEN SWARM???

有冇人有玩
我新手
成日TK
連登巴絲有玩一齊玩
ID: KissMyLip
另外業餘L4D2玩家
可以一齊玩

騎頭隻蟲點搞成日死係隻蟲到

我反而成日死起感染蟲手上
次次一中毒D MEDIC又唔幫補
BTW 巴打加?

一定要跳上身前殺左佢 如果唔係就兇多吉少

有玩
ID:NOWJAI

有新野? 好多年前日日同fd玩到熟哂

想問下係咪有MODS?
想試下有冇咩新野玩
小弟都係近排先玩

用電甲，
active左電甲，騎頭蟲即死，加防禦力，會電擊附近生物，居定旅行必備